今日終於甩p

🤣🤣👍🏻

我未甩

咁咪don’t 甩（冬甩）🤣

我都係P牌出身
唔洗咁自卑

樓主好風趣